認真，依家香港邊間銀行最穩陣？

D錢已經係中銀攞哂出黎擺係大貓同查打，但又話呢兩間都唔係好安全，我知應該將d錢射去離岸但依家開離岸郁下都要等幾個月開戶，唔知點好？

香港有存款保障
唔洗驚

放係屋企

多錢就擺private bank啦

花旗富邦？

DBS,呢一刻支/美國都唔想搞到佢

Citi

得個五十萬有乜用？

Firsttrade 駛鬼幾個月

CS

IB LLC

Citibank

根本大把選擇

另外，幾個月算得啲乜？

其實如果開戰，花旗都唔安全

就嚟中秋
留番個月餅盒啦

但只可以開星架波離岸，想射去英國

DBS，兩面都唔會想搞新加坡

其實uk hsbc 穩唔穩

Citi 離岸

想開實體銀行感覺穩陣d

開多幾間囉

我想問如果係大貓或查打開離岸射錢出新加坡係咪最安全？

如果 uk HSBC 都唔穩，咁全球hsbc都唔會穩啦

無英國

都係敵國既銀行

假設有五百萬咁咪要開10間

可以考慮埋係樹窿 , 跟住寫個座標俾我

利申.. 我都係大貓, 開緊離岸戶口

4大國有

HK Citibank

uk barclays international

uk NatWest international

US citibank

Singapore DBS

Virtual Bank: Monzo, Transferwire boarderless,

開唔到 IB LLC ...

大貓等幾耐？
問過查打話要等到出年一月

話買樓要做按揭，會快啲

其實香港有無Barclays 實體銀行

ANZ?

驚得幾多

話買英國樓？

個勢真係好不安

Hsbc都擺，你有冇懷疑自己智力有問題？

Firstrade, 有美帝SiPC同 FDIC 保障

BOC
最危險嘅地方就係最安全

富邦

開戰就唔洗諗啦
走難好過 親依家換美金現金

咁不如放床下底

講到開戰全世界既銀行都唔安全啦
現金都分分鐘變糧票

你上得多連登，聽得多班傻仔9up梗係不安
你是但放間大行已經穩啦驚春

分注 間間放啲 分散風險

005

你個名

洗左佢最安全啦
唔怕一個唔覺意
比醉駕啲撚樣炒埋黎
啲錢益左人

中環好似有一間

因為唔係咁多有英國離岸，連查打都無

離岸 耐 煩都要開

如果去左英國點轉錢去英國？

開戰嘅話買黃金啦

其實真，除非你係咩政治人物之類啦，普通人求其放間大bank咪算

不安果班上年已經搞左離岸
你都係算數啦

重有無連登仔擺錢係度？

大貓 新加坡 又快又冇乜要求

法國無人建議呢間

citi 應該最好 如果多 開離岸外幣戶口啦

不安既點係咩其實

firstrade同ib都驚唔穩陣你就擺返香港大行算啦

係

咁我諗如果好有錢既都會驚社會唔穩定既，但咁有錢就一早plan咗移民啦，仲洗諗d錢擺係咩銀行咩

用屋企人名開聯名，果間就會變100萬（50萬x2)，前提你屋企人係果間銀行冇錢，唔係ge話你親人果部份最多都係比50萬

招商啦！記得入美金喎！

港紙變廢紙嘅話存款保障有撚用

換金條

我都有換英美現金

但係商業銀行

去過佢 office 但係有冇實際資產喺香港唔知

傳統智慧：床下底藍罐曲奇盒

佢哋個個都話大貓唔安全，聽得多都驚驚地

IB LLC要點先開到

其實如果真係開戰，戰場喺第2度 佢有佢打，香港生活如常 飯下聚 街下山

信連登仔邊次有運行
美金
282

幾皮野 citi開唔開到？

無英國地址開唔開到英國戶口？

你有冇諗過買Bitcoin?

要等幾個月

其實轉美金先係重要
放屋企/唔揀中資hsbc都係抗爭
但沈博士分析過美國取消貨幣聯繫嘅話，港幣匯率一定跌
不過當然呢個係核彈級制裁，只係其中一個選擇

真係要有嘅話有英國親戚都有啦
唔係租個PO box都得

不過香港又開分行應該唔使

HSBC

買曬午餐肉放喺屋企

呢期應該買PS5

你開得呢個post問都唔方有錢啦係有錢嘅 你一早去左開citi gold 啦

咁黃金囉

開到 依家手機app可以冇下限

如果有英國地址開普通銀行
santander唔難開 上網就可以

個個連登仔都話大貓唔安全

同大貓有乜分別？

東京中央銀行

大貓 唔好放多過50萬

除時俾美國佬ban

換做usdt擺crypto wallet仲實際啦

啦啦聲過關拎去人民銀行啦有黨睇住就安全

Julius Baer / UBS / Credit Suisse / Goldman Sachs

呢幾間都OK

極度奶共

不安係依家香港已經同上面所差無幾，咁d錢擺係香港錢行會唔會有一日同擺錢係上面一樣？

睇完啲Post之後覺得連登仔勁有錢😰

咪撚玩啦

有幾多現金姐你
係到驚銀行 如果hsbc citi執笠
大把人陪你啦 又可以睇空中飛人

馬會

香港有基本法保障 唔驚

邊會咁簡單，依家都隨時可以凍結你戶口啦，莫講話打仗

有500 萬咪開10 間囉 驚乜？

匯豐一定最穩

Citibank

都唔係咁差，我信連登仔買左hktvmall ，都叫執到d啦

5仔

崑崙銀行

其實有無諗過如果真係開戰，上面第一個搞就係花旗？

UBS囉，應該安全掛

其實全部都安全，佢地主力都係做存貸

驚就每間放50萬

好撚大風險呀巴打

係香港有分行個堆跨國銀行基本上冇可能爆到存戶輸錢

當年花旗08年爆煲都只係股東輸
存戶一蚊都冇少
依家既銀行基本上一級資本係10幾%
計埋二級大概20%+

如果存戶要輸錢大概要1年裡面輸20年賺既錢
先死股東再死債權人再到存戶

除非做假數做咗十幾年如果唔係都好難輸咁多
跨國銀行每個國家都有監管
除非你覺得佢瞞到金管局之餘又瞞到英倫銀行同埋美國佬

至於驚制裁
如果美國佬制裁得平民既話
你唔洗諗住擺花旗拎到錢
第一時間凍你美國佬銀行
之後再叫其他契弟國家凍

如果大陸佬都係差唔多
玩到咁大直接出入境管制再坦克碌就得
凍結戶口都多鳩餘

現代社會唔會玩到咁
玩到咁大不如直接玩核彈算
打起上黎你屋企變火海斷撚埋網
銀行戶口有撚用咩
大飛都收cash啦

結論: 驚都晒氣,真係驚就唔好擺銀行,搵日去郊野公園整個防空洞擺d金條黃金

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

其實將錢射出香港係最安全？

Ib llc

開citi sg 用左2個月開到
唔洗經hk 直接上sg個網填資料等rm聯絡

中國導彈準繩度有幾準確, 全世界都知..
一個唔覺意射錯左落香港

BOC

無親戚係英國，最麻煩你係英國開戶口都要有當地地址，我唔係個邊住又點會有地址？

好過冇做咁解
買張機票走佬都快d

我都知，但就係係英國地址

會ban香港大貓定ban哂全球大貓？

你做左未？

仲未計今年年頭個班儲糧撚

去瑞士銀行開戶，或者買金條。

我都曾經咁諗，驚西咩大把人陪你，但條惡法後真係好撚驚，你唔會知你有幾安全

年頭成班on9 話唔換美金就係奶共
成副身家換
HSBC 到而家毛都無少條添

白撚痴戇撚鳩

巴打uk有地址？

香港果個應該死9硬
估計離岸無死得咁快

廢老？

外國身分證同地址
香港金融之都所以佢先特登比香港人一個香港人系統
估唔到今日反而係個障礙

開左美帝大貓，搏佢賣出去

美金最撚穩陣

citibank啦,不過排隊開户時間要以月計

Citic， DBS, 同其他外國大銀行

基本法腐乳

咁係咪轉哂錢去美元唔查港元？

無英國離岸，諗住去英國開citi無用？

Expat, 開户比較快少少,睇org chart屬於HSBC UK PLC, 同HSBC 唔同,我諗好D啩？

不過殺到埋身都冇辦法都要射走先

我walkin一日就開到
不過好多人排隊就真

* 同HSBC HK唔同

咁我唔太清楚

你參考吓呢篇文/一啲專家意見
未雨綢繆 按自己能力做最壞打算係好事嚟

邊間公司既月餅盒安全？

關你撚事 問條問題都俾你串

Citibank 宜家睇係最穩陣,唔打仗既話

好快打架啦... 執定包袱

巴打有無link?

一日美國賣戰機俾佢你都唔駛驚

依排美元跌到仆街

唔該巴打

大眾比較高息
馬來華資
擺50萬落去玩下囉
反正有存款保障

轉美金當蝕少少買個保險
定係企係到等港幣變廢紙
以上不涉及投資建議

大新港資有無得諗？

本身用大貓
如果佢唔係奶共奶到比美國點名
都唔想轉citibank
因為citibank無得比人轉移mpf
諗緊大貓啲mpf可以轉去邊

包保有面值50萬嘅廢紙

諗到開戰,就可以當美金現金=你唯一剩低既資產架喇

之前去DBS問過
開户好似要一球

呢個星期換都要7·767

終於有個理性分析
嘩
睇d連登仔個個都好似未撚見過世面咁
成班分分鐘連支票都未撚開過張
真係唔怪得呢個世界仲要有人倒屎洗廁所

呢一年黎都好多人開post教點走資...樓主岩放出黎？

真係要keep d美元英鎊現金係身

唔爭氣笑左.. 真係講左一年
我都係前幾個月先開始做準備

有睇所以咪排緊開離岸囉，不過有排等

但其實我自己就覺得花旗係OK
共匪連美資行都敢郁就整定啦你買金/蓄現金一樣可以有意外無哂，世事難料

我呢兩個月先真係開始搞

之前有份大新保險比佢賣盤比左個福建佬, 我就blacklist 左佢, 太清楚香港商家佬脾性, 冇左英國管, 仲爛過馬來華僑

月餅盒

依排真係好煩，去銀行都去到煩

擺係我到最穩妥

UBS 瑞士銀行

咁你有無睇人教開股票戶口幾日搞掂？例如firstrade網上填資料一日就開到戶，第日即刻可以去銀行匯錢過去啦，洗鬼等咩

香港有監警會
唔使驚

咁dbs算

唔想買股票已經好多蟹貨

信政府

我有相同煩惱,宏利有冇得諗

認真答你
餅罐式儲錢

FT有50萬美金存款保障
仲有0.01% 利息

新加坡親共，唔安全。日本，英國，美國可以揀

好似話如果要攞mpf走會好麻煩

宏利岩岩先俾黃世澤開名屌完

樓主想開離岸點都有7位數啦
l

個個連登仔都有啦

如果去佐英國，咪直接英國開
香港with transfer 過去

無英國地址開唔到英國戶口，我諗住話去一個月但無固定地址點先開到戶口？

亞洲唯一金融中心，而且新加坡係接近完全中立，同中國冇領土爭議，金仔同trump都係新加坡見面就知，成日話佢親共，但佢大部分軍備都係美法兩國提供，但底係點心中有數，香港大部分smart money都係去緊新加坡

好問題
無地址, 開唔到戶口
無開戶, 好難租屋
租唔到屋, 無地址

冥通

係，同埋開佢離岸最簡單只要有香港地址就開到，同埋有存款保證

冥通銀行都好穩陣

花旗銀行銀行花旗銀行

中銀

如果有2萬5英鎊就ok
上youtube睇 CC希 抖抖戲 最新video, 教人係香港開5間英國離岸戶口

DBS

幽默呢D野真係冇得學

巴打都有相同問題？有無解決方法？
我諗住租一個月airb&b ,租前問清楚屋主可唔可以用佢個地址比我開銀行戶口，如果肯至租，不過我諗屋主多數唔肯

睇下先，唔該巴打

星展
中資美資都危險
坡仔最穩陣

東亞?

其實無7位數
開黎無咩意思
唔夠1m usd真係好小銀行理

好似有睇過coco哥講過係某英屬小島開戶？

揸唔到美金就揸黃金

星展係ok，但係英國離岸

睇下李顯龍太太的基金，同邊個一起搞，就知有幾多黑洞。再睇下對香港國安法態度，就知信唔信得過。

London都有東亞但就無得開英國離岸

不過好多香港人將d錢射哂去果邊

有得開
如果英國有物業就開得

到時喊咁口你唔知啫

那有物業？
我見得唐人街有間東亞，共它地方有無？

其實佢地係因為了解中國先對香港提點咁多...佢地好明白香港面對既問題...

嘉頓雜餅銀行

有五百萬現金但係唔識點樣控制，嗰啲係咪遺產嚟㗎？理財能力咁低既

屌。得嗰50萬開乜撚post

間銀行聽朝執笠都係冇咗50萬姐，洗唔洗UBS private banking 你先滿意？

開離岸吧啦...
黨安法之後好多人走左去開離岸戶口
唔係講緊連登開POST嗰D
你有FD做銀行你問下佢就知

英國有bank ac 先
之後香港wire transfer 去英國

屌叫你放錢入去，無人叫你買...不如你真係搵返之前教走資d post 睇下啦

HongkongBank

呢年成日出入銀行都聽到好多人問離岸戶口，好多廢老問

開到英國戶就唔洗搞咁多啦

咁我溫下書啦

放雪櫃啦 核爆都冇事

開咗DBS離岸，好快，citibank未開到住。

香港戶口定離岸，我申請緊citi離岸，好煩好耐

我轉咗去渣打，佢地用manulife，去銀行簽啲文件，一兩個月可以，manulife幾好。

星展無得開英國

仲有国安法

五百個買樓收租喇

DBS ocbc 大眾

轉做瑞士銀行本票最穩陣
稍為有財經常識嘅人都知

買到乜樓？

好似得星加波

舊

買唔到啦

緊係人行
信政府唔驚

唔係講香港啲銀行
係香港都就快執笠

親共可以買F35？

而家個局勢唔應該係香港買樓
個個賣樓散水走佬, 走都走唔切

連登仔真係好有米.. 開citi離岸好似要 150萬+150萬

坡佬個心態就係想食兩家茶禮，小國要生存就係要喺大國之間遊走，唔好得罪是但一方

有生之年都唔會見得到

如果得幾十萬就擺大貓算啦

講真Citibank吋過馬撚 放係床下底都唔撚會用
利申之前用過佢地信用卡

Bitcoin真係最安全
一定無人搞到
如果打仗仲爆升

DBS，中美兩邊都吃得開，美國唔似會制裁新加坡銀行，中國亦都會比面新加坡銀行。前後3個禮拜連離岸都開通埋，用香港地址就得。。。不過當然要有一球先可以開離岸。

美金港幣唔係投資就唔好揸
印錢紙太狼死

利申:99%身家都係美金@美股

citi?

可以atm拎美金

HSBC HK, Citibank HK
嘅一些ATM機一樣有供應美金、歐元、英鎊、日元等Cash

我以前都用過（皆因日元💴呢D係要有少少cash旁身，
日本當地仍有不少細商鋪只收Cash)

華僑永亨ok?

惠譽列星展香港及華僑永亨評級入負面評級觀察名單

——-

市場上大把選擇
例如
美資Citibank HK
英資渣打HK (及旗下Mox Bank)

優惠又多

加上，仲有大量離岸銀行/投資戶口......

Transferwise唔係銀行
執撚咗冇得賠

所以TransferWise, 和Revolut 呢一啲electronic money UK/EU機構，當佢哋類係OePay, PayMe等儲值支付咁使用okay.
接錢、轉錢、用VISA / MasterCard debit cards 就可.

有存款及投資保障嘅
Firstrade, Charles Schwab, Dukascopy, Barclays, Santander, Citibank......實在太多選擇.

4間銀行就200萬 唔係咁計架咩

你在
英、美、瑞士、港
各開一至兩個銀行戶口(或投資戶口), 都已經好夠用.

存款保障:

UK: FSCS每戶口上限GBP85,000.-

UK(Isle of Man / Jersey): 當地存款保障(Isle of Man叫DCS)每戶口上限GBP50,000.-或等值

US:
銀行FDIC :-每戶口上限USD250,000.-
投資機構SIPC: 每戶口上限USD250,000.- (包現金存款及投資)

瑞士: FINMA每戶口上限CHF100,000.-或等值 (約HKD850,000.-左右)

香港: 每戶口上限HKD500,000.-

用香港住址、香港手機號碼, 安坐家中上網/智能手機,
都可開設
多個
英、美、瑞士、港
銀行戶口/投資戶口

boc

或者去HSBC 國際業務部開
放低1600蚊

點知有意外，紙都變灰

隔離posts有條link, 免手續費開HSBC UK Bank Account, 但超多人開戶，隨時等到明年。

有免手續費咁好

我都睇緊private bank,之前一路以為華僑永亨係大陸野，但原來係新加坡公司黎，門檻應該係最低

放係馬會

換哂cash 放落月餅盒
收埋郊野公園

但永亨1M就開到，其他一般都幾M先開到

完全唔同嘅體驗！cs勁有禮貌，我話懷疑佢哋身分，佢仲叫我打上去check,再打返直線比佢哋。

而家梗係中資最穩陣

好撚驚呀

好齊

人地講緊＜存款保障＞得50萬

D錢走去邊？

UBS?

點開戶？

開戰既話 你買米同罐頭仲安全

分散投資呀

匯豐啦仲問

連燈撐乜死乜，所以放BOC HSBC先最穩

Monzo 唔好喇
之前連高層都認財困

已封鎖會員 - 一齊攬炒
一早BLOCK咗

bea

lmao first world problem

有佢頂住冥通一定唔會塌

Why not usdt usdc busd?

除左流動現金之外，買曬金粒放係屋企夾萬

佢話遮，到時唔保比你，又吹得佢脹咩

華僑永亨

封鎖咗又禁開嚟睇封嚟做乜

富邦

唔太用嘅錢擺係富邦

大新

其實富邦係咪穩陣？比起其他銀行仔

星展，香港地最難開戶口既人都係用星展。 出名難斬戶口，d錢穩陣

點解佢d錢穩陣？

離岸就邊間都安全！

而家唔知
早幾年有報章報導過
佢超過五成的投資都係放喺大陸

大貓離岸都安全？

咁就hihi啦

換曬做午餐肉就最穩陣
因住打仗封網封關, 到時實物最珍貴

我用開Citibank 同DBS 應該安全

HSBC UK plc 有ring-fencing, 有U.K. FSCS GBP85,000.-(每戶口計）存款保障，又受U.K. FCA監管，
睇吓你信唔信
女王陛下政府Her Majesty's Government

香港立立亂之時
除咗學生哥同政客
台灣有邊個商家佬出過聲？
現實係佢哋大部分已經向大陸傾斜
郭老闆講過邊度有錢揾邊度就係祖國
可以話代表咗大部份台灣佬的心聲

補充多一點，
ATM提款及購物Debit Card, 最好係VISA debit card or MasterCard debit card.
舉例在英國，大部分嘅ATM機都只支援VISA or MasterCard.
北歐幾國，除機場外，所有ATM機及商鋪電子付款也只有VISA, MasterCard (有些會有AMEX JCB).

香港大部分銀行嘅「銀聯」提款debit cards, 在歐洲多國係完全用唔到.

香港現時提供「非銀聯」提款debit cards之
銀行**只有**:
1. Citibank HK MasterCard debit card (可加入Apple Pay, Samsung Pay)
2. Mox Bank MasterCard debit card (可加入Apple Pay, Google Pay)
3. Welab Bank MasterCard debit card
4. HSBC HK MasterCard debit card(即將推出）
5. HSBC HK PLUS ATM Card
6. Standard Chartered HK Maestro/Cirrus ATM debit card

連登仔成日話擺離岸，但有兩個疑問令我卻步。第一，如果歐美好似對伊朗咁，大幅度制裁香港同中國嘅話，佢地啲金融機構會否凍結或者取消埋普通平民嘅戶口？到時點算？第二，萬一實行外匯管制，係離岸戶口啲錢有冇辦法射到返黎用？

Mox 都推介？
fc左未

去hsbc申請囉，upgrade 上premier 兩個星期就可以去總行搞離岸，呢排特別快，

留名學野

認真，中銀仲穩陣過 HSBC

咪撚玩呢，hsbc有離岸中銀有無？

Firstrade VISA debit card好似有最低存款

Citibank 新界D分行執淨兩三間, 對新界牛都唔太方便
擺明歧視新界牛

仆佢個街連執美孚葵芳兩間都開番新店，執柒左佢啦

小強層樓按喺邊？

不死傳說